雷鼎鳴收左幾多支那錢

成班金融佬係樹鳩up.

佢同買期貨支那人解釋下先啦根本支那經濟係層壓式詐騙